為什麼香港男人會娶大陸女人？

娶大陸女人就係因為香港男人level唔夠高...
大陸女人以為嫁到香港就好好，
點知都係要同香港男人捱....
因為港女睇唔起香港男人....
唉....

正評 ：港女因爲物質主義要求有樓有車

負評 ：港男要係大陸女人面前先有成功感

更係level底先咁啦，問黎都多餘。

郭富城都找大陸妹

港男真係要加加油了

因為港女好撚串 又扮上菜 又物質一定有樓有車

口講唔介意你窮 加多句最緊要上進心

大陸女人好小女人 會聽曬你話 話行一就一 唔好博嘴 係屋企生b唔做野又得 做野又得 港女一話唔生就唔生

目標: 娶大陸妹

女朋友都無呀
娶你老母咩

因為香港女人讀書叻d

有一個大陸妹朋友，性格好唔錯，成日喺佢面前笑鳩中共。
不過樣衰 不了

搵日本妹幅圖黎講大陸妹係咩事

識個27歲港男娶左個24歲支那女
住日出康城

原意係送幅j圖比巴打，心意黎架姐

因為大陸女人任屌唔嬲

有時真係唔明
而家大陸經濟發展得咁快，咁講求物質主義
大陸妹都會要求另一半有車有樓
樓上個個巴打話大陸妹呢度好果度好
我有d懷疑係過份吹奏

可唔可以個男人入籍中國上去生活？

仲可能你身邊的兄弟朋友都......帽事既

養隻狗算啦咁

大陸妹真係好正，夠嗲又夠主動
港女完全無得比
不過大陸妹玩下就好啦，唔好帶落黎

大陸女女好正

想問張圖其實係咪架妹黎....

唔覺 身邊女同學gpa都幾低